政總野餐

政總工務員同事食完lunch,番office好似得天橋水馬位。宜家番緊去，吾知入吾入到呢？

接放工啦！ ！ ！ ！ ！